(射返個波比中共)全球登報設死線，一係就比普選，一係就正式宣佈一國兩制失敗，開展港獨運動

成日怕比人話搞港獨，
咁我地不如交返個波比中共，
如果選擇權係中共度，
咁就係中共逼我地搞港獨

以後可以開忠明言搞港獨都唔會有民意逆轉，亦唔怕外國收手唔幫我地，因為呢個結局係中共自己揀

內容上要強調普選係基本法白紙黑字要比我地，我地比中共欺騙，自由日益受打壓，黑警濫權，冇方法投訴，自稱熱愛一國兩制，但一國兩制已經失敗，如果中共唔比普選，我地為有「被逼」走上港獨之路。

推

我課金

支持

2020

必推

今次係比軍政府迫到港獨

要列明

記得引用國際特赦組織個report
黑警濫權係有國際認可
再加近十年監警會成功率
再引用林鄭話唔會出賣警察

香港人被中共逼上港獨之路

整個網放哂 黑警濫權 既片，
再整qr code比人scan黎睇

幫手推 新開post上唔到熱門就好難上架la

我無野講但我課金

5點開 post你想幾多人同你推上熱門呀

Pish

搞得成的話 即刻課金支持

叫攬炒巴即刻開眾籌啦

香港人最撚多既就係錢
要眾籌請開聲 我地多多錢都有

QR code 一定要

Push

推
唔錯
支持

屌我講過無人理

Bump

Sound plan

文宣團隊請埋位

不經不覺間，梁烈士過咗身已經一個月，入嚟放低你想對佢講嘅說話

push

非常好
推

有五毛負評認證

課金

好

中共唔好逼我地港獨

Push la. You fools

It’s ok, it’s great to know someone on our side is smart. Keep it up

Shut up and take my money

真普選

推呀

以爭取普選 遣責黑警暴力 同 釋放義士為目標
唔好搞咩港獨啦 有民意基礎同時機成熟先搞都未遲 勿忘初衷吧

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

推上熱門

會課金

right to self determination

攬炒巴登聯合聲明，已經係咁意思啦

課!

差個重點，
重點係中共有選擇權，
係中共逼我地港獨

被逼上梁山
一定大力課金

邊有差，好多嘢唔洗講咁白

指中國breached joint declaration, 即係聲稱要返返去南京北京界址條約上

等中英聯合聲明果個登報做左先

點present差好遠

有冇講港獨先？
有冇叫中共二揀一？
按你呢個咁間接講法(其實連間接都未係)，
係做唔到逼上梁山個種即刻搬港獨上國際舞台既合理性。

呢兩隻字到而家都係唔敢講？
連叫中共二選一都唔得？

唔使嘈，佢搞完你再搞

藍絲最怕一國一制

到時佢地都支持埋港獨

深藍老母本身仲話係示威者打人先，聽完呢段錄音即怒屌警察

錢已準備

必課

我冇野講

“間接都未係”係你自己唔識睇
我唔想派膠，不過唔該你諗諗香港人指“中國違反聯合聲明”，代表乜先啦

未有獨立調查委員會，
未踢走建制獨裁
未有真普選
就想獨立？
想直接焦土？
要有大局觀好嗎？
而家上面因中美同各方面都亂緊，
持久戰慢慢玩，
民意保溫繼續玩落去為上策
而家每玩一次既，d狗既醜態就越明顯，
可以比到政府足夠既壓力，
壓力夠大就會爆

中英聯合聲明有冇講違反左之後會點處理？
冇既話後果只係得道德批判
即係各國可能會講聲：唔該你守返規舉

派我膠？不如睇左再講

無講係事實。
但你話“間接都未係”的確係講錯
指中國違反聯合聲明，就可以叫返返去三條條約上。咁點樣係“間接都未係”？

支持 推

你以為英國可以唔公投就正式收返香港？可以唔畀公投選擇獨立？
唔好同我講英國廢，美國唔想好似搞散蘇聯咁搞散中國？

即係你想講
間接叫九龍半島、香港島歸英
等於港獨？

首先我唔知攬炒巴段文會唔會直接講回歸三條條約，但的確係間接都未係港獨。

如果照你所講只係講違反中英聯合聲明，連回歸三條條約都冇提及，更加係只係得道德批判呢樣成果，因為中英聯合聲明冇講違反左會點。

哇 一開始就話違反中英聯合聲明代表d咩，
我講完中英聯合聲明冇講違反可以做咩，
你又話三條條約，
之後又無lala話英國會比公投選擇獨立，

「間接都唔係」呢句野，我有冇講錯？

連跟咁貼既香港人都唔覺你一句違反中英聯合聲明有咁多意思，
你覺得外國會get到，幫你搞公投？

我淨係想講，我開呢個post目的係將國際同香港對港獨二字既接受性增加，推動政治光譜，等呢樣野可以有更多支持同討論，見唔見陳浩天呢d港獨派而家成隻過街老鼠咁，個個叫佢收聲唔好比位人入？我而家就係想港獨派見到陽光、拎到多d支持，你估真係登完即刻有人幫你歸英、獨立？

攬炒巴召喚！

其實搞歸英易過獨立

中國最怕外國勢力,同埋中英聯合聲明已被中方破壞有法律理據收回香港

歸英完公投獨立易過食生菜

就係話你“間接都唔係”呢句嘢講錯。
外國指乜？國民定政府？兩回事嚟。唔好混淆。因為國民係只需要理個政府有乜做得唔好。但政府要處理問題，係必須要用啲技術上可行嘅方法。即係香港人要嘈，想要達到目的，你要畀出一個技術上相對比較可行嘅切入位畀外國政府

唔好打稻草人，我無講過“你估真係登完即刻有人幫你歸英、獨立？”
無人要即刻，事要一步步咁做。無啦啦講港獨，你畀咗乜嘢技術上靚嘅切入位畀外國政府？

唔係講笑，老豆原本左膠老母原本藍絲都開始話香港要獨立

攬炒巴咪做緊 唔洗畫公仔畫出腸

我貨金

一開始你話: 攬炒巴登聯合聲明，已經係咁意思啦-->
最後: 無啦啦講港獨，你畀咗乜嘢技術上靚嘅切入位畀外國政府？

你唔想講港獨早講
用攬炒巴已經做左相同既野做point 去反
所以我先話間接都唔係
根本完全唔同做法
攬炒巴登聯合聲明有冇射波比中共先?
冇既話效果完全唔同
你可以反個idea
但你唔可以夾硬屈有人做左同樣意思既野

我而家想做既野正正係用射個波比中共消除: 無啦啦講港獨 呢個諗法
為講港獨提供合理性

唔好又玩老屈。幾時唔想講港獨？
list晒技術上點一步步做，你就選擇性失明之後老屈我唔想講？
你而家討論定搞事？

有用 推

指“中國違反聯合聲明”，就係指出中國仲佔有香港主權，個合法性係有問題。
唔好話“攬炒巴登聯合聲明有冇射波比中共先?” 你唔理技術問題鳩做，外國想幫你都難啦
提出完之後，香港人就應該要睇中國同英國(及其背後西方國家)點應機。
有料喺手先再講重返三條條約。一步一步做，先會有效果。

課, 唔駛講

方向正確

選擇性失明個個係你
一開始就話違反中英聯合聲明代表d咩，
我講完中英聯合聲明冇講違反可以做咩，
你又話三條條約，
之後又無lala話英國會比公投選擇獨立

間接左幾多下?
我有講錯 "間接都唔係一樣"?
一樣既話你仲講咩一步一步?
而家個idea係借射波比中共即刻為講港獨提供合理性
技術上靚嘅切入位 係 呢個係中共自己make 既condition
你反個Idea我冇所謂
但你隔硬話有人做左同樣意思既野仲死撐

一開始我已經講聯合聲明係有技術上法律地位，仲講晒一步步應該點做，我邊忽選擇性失明？屈得就屈，你對我講點一步步做不斷當睇唔到，你就真係選擇性失明喇
咩“無lala話英國會比公投選擇獨立”？你斷章取義夠未？點樣一步步去到呢個位，上面有講。你要玩幾多次選擇性失明？

做咗攬炒巴嗰個等吓咩反應先

姐係兩個做法係間接都唔係一樣lor
無lala話英國會比公投選擇獨立
唔係講你個做法唔係一步一步
係講你一開始只講違反聯合聲明一樣野
要人估到去公投選擇獨立
呢樣野係無lala

所以我先話間接完都唔係我個Idea
你係間接左N下

仲有篇野有未?
篇野係唔係真係好似你咁吹都未知
而家同我講話有人做左相同既野?

GOGO

shut up and take my money

你老屈夠未？咩”無lala話英國會比公投選擇獨立”

重返三條條約成功，就係英國收返香港啦。但英國點解唔需要有公投畀香港人呀？直布羅陀點解留英呀？
因為公投先可以確定之後獨立定歸英個合法性呀白痴。講幾多次你先明？定根本你只係為咗搞事？
你自己乜撚都唔識就唔好話“要人估到去公投選擇獨立”。簡單國際關係同條約大概可以點玩都唔識，你咁搞爭取條毛咩

其實而家只係得中共反對港獨，應該係話中共好驚香港獨立

課！

up

一係普選，一係行動升級先啦
港獨未有好多人既共識，認真架

我課金，有錢既話唔需要自己有軍隊
去到革命級數比錢外國出兵支援就夠

推
同共產黨 deal, 一定要開天殺價，落地還錢

痴線係咁屈搞事?
我唔係唔識, 我係認為你ON9

英國一早講過中國違反中英聯合聲明
中英聯合聲明冇講過違反完會重反三條條約
重反三條條約攬炒巴篇文會講定你講?
公投選擇獨立攬炒巴篇文會講定你講?
如果攬炒巴篇文冇提重反三條條約既話,
點樣一定推斷到去公投選擇獨立?
FF人地會get到? Sorry 人地跟違反中英聯合聲明呢個msg做既話唔會去到公投選擇獨立

好簡單, 你唔認同而家可以講獨立, 要一步一步,
咁我已經唔係同攬炒巴做緊一樣既野
你不斷話有人做緊一樣既野已經係錯

所以攬炒巴篇文有冇講重反三條條約會, 公投選擇獨立?
我idea係借中共即時搬獨立議題上國際平台,
你係一步一步,
大家明明唔同諗法點解要夾硬話有人做緊相同既野而反對我?
明明係唔相同你先會反對我

一搞即捐

課

推加課金支持

港獨

我肯定過半上街抗爭既人唔會支持

Btw,冇出過post新account帶風向？

邊有屈你搞事。你係有心討論就唔會明明我有一步步講，你都仲要死loop“無啦啦英國點解會畀你公投”啦

攬炒巴應該只係講中國違反聯合聲明。
但呢個並唔係你應該之後跳晒steps做嘢嘅理由嚟。

覺得你咁做會影響個成功率唔出得聲？

“FF人地會get到? Sorry 人地跟違反中英聯合聲明呢個msg做既話唔會去到公投選擇獨立”
你自己乜都唔識就屈人FF
點解唔會去到？你自己個豬腦諗唔撚到，代表件事唔會咁去？

g持

好似ok

港獨嘅話課硬

英外交部：李波失蹤「嚴重違反」中英聯合聲明

得違反中英聯合聲明呢樣野點推到去公投選擇獨立?
係我乜撚都唔識定你唔知嚴重違反中英聯合聲明都只係出口交部?
篇文只得違反中英聯合聲明呢段野
一定唔會有人get到公投選擇獨立呢步
得你FF先FF到

我無野講

上面咪講咗點去。你又要選擇性失明loop到幾時？

我再講多一次，唔該你唔好不斷選擇性失明。

英國當時唔行動係一回事。香港人自己指出係另一回事。因為香港人公開指出，英國及其盟友，以今時今日嘅國際局勢而言，英國被夾出手嘅機會同之前比，已經係兩回事。你拎李波出嚟講話英國得口交，幾多年前？不如拎埋克林頓畀中國最優國待遇出嚟講啦。國際局勢都唔同晒啦。

你仲要選擇性失明之後老屈我FF到幾時？
香港人自己指出中國違反聯合聲明，係畀牌西方世界夾埋英國做嘢去搞中國。
聯合聲明無咗之後點解唔係返返三條條約上？之後嘅事我上面已經重複過好多次唔再講

你要港獨無問題。問題係你根本唔係製造緊啲靚位畀西方國家界入

定還是你覺得登完報叫完港獨就萬事大吉？
唔係唔做，問題係點做。唔好係唔係都老屈人FF. 一步步講晒出嚟都仲死屈人FF

中英聯合聲明冇講fail 會重返三條同公投選擇獨立
攬炒巴冇講會講重返三條同公投選擇獨立
我話間接都唔係一樣意思有講錯?
你認為攬炒巴未來會講
所以唔比我而家講?

721前登報

準備好課金了

中英聯合聲明都無講唔係。
我亦無話攬炒巴份嘢有講“攬炒巴冇講會講重返三條同公投選擇獨立”。問題係聯合聲明void的話，呢個會係一個好合理嘅方向去畀西方國家插手。唔好打算玩put the words in others' mouth.
重返三條條約同公投，基本上係同一件事嚟。咁點樣會係“間接都唔係”？邊忽話錯你？

你轉移夠未？咩叫“你認為攬炒巴未來會講
所以唔比我而家講?”

上面講晒點解想講港獨，要一步步做。你要選擇性失明到幾時？

7.28將軍澳遊行文宣 可否重點放喺反紅媒反tvb?

強烈要求個主題係反紅媒

5大訴求都可叫

但反紅媒尤其TVB好多人期待有主題遊行！

屌你ON9?
攬炒巴份嘢點都出先過我
而家開始準備唔撚係一步一步?
定你中間仲想加多幾步?

無人想搞港獨
而係爭取緊真普選

你就真無戇鳩加不斷選擇性失明。

出完之後仲要睇各國反應，先再決定到下一步。反應正面先講三條條約啦

仲有港獨點present?
唔用三條條約去包裝去拎國際上嘅正當性，登條毛呀？其他西方國家點撐你？

開始準備？結果都未出準備條毛？

一定支持

［純紓發］我們缺乏了什麼？

兄弟爬山，邊個講先唔喺問題

米國J擊手 100

咁要諗埋佢地設定果個831框架點拆

要登報設死線！

咁你要我等幾耐各國反應?
我等lor 屌
其實呢個POST 大把巴打想即出

三條條約局部龜英正當
中共迫港獨唔正當?

本身射返個波比中共去正正係包裝去拎國際上嘅正當性
我想講三條條約局部龜英都唔係好正當
英國唔理你即刻唔洗玩
仲要比人笑想做鬼佬

你實講話咩唔係一定龜英
屌你 你個下兩步係龜英-->獨立公投
根本兩步係差唔多難接受
你只係多我一步龜英
呢D叫一步步?

中共迫港獨起馬有港獨見光既合理性
同埋我話正式開始港獨運動都冇你獨立公投咁急
港獨唔見光你想獨立公投?
一定冇人投獨立
而家我做準備工作仲要比你屌

咁你要我等幾耐各國反應?
我等lor 屌
其實呢個POST 大把巴打想即出

三條條約局部龜英正當
中共迫港獨唔正當?

本身射返個波比中共去正正係包裝去拎國際上嘅正當性
我想講三條條約局部龜英都唔係好正當
英國唔理你即刻唔洗玩
仲要比人笑想做鬼佬

你實講話咩唔係一定龜英
屌你 你個下兩步係龜英-->獨立公投
根本兩步係差唔多難接受
你只係多我一步龜英
呢D叫一步步?

中共迫港獨起馬有港獨見光既合理性
同埋我話正式開始港獨運動都冇你獨立公投咁急
港獨唔見光你想獨立公投?
一定冇人投獨立
而家我做準備工作仲要比你屌
0
0

點會冇 真普選即係要治權唔要主權 只係你地易入口啲啫 現實就係冇主權唔會有治權 當年英國已經話咗比你聽 而且今次登報主題都係冇普選就獨立 好合理喎

想即出又點？而家做會減少成功機會就有問題啦。唔搵國際支持點成功？
要搵國際支持就要送到道德高地同技術上嘅理由畀人啦。

你而家就港獨出街，咁叫人哋點幫你？

仲有班中間派，人哋文宣花咗幾多力氣先令中間派開始接受到武力升級？

講話一步步嚟有乜錯？！

講左等埋反應
等幾耐先叫等完
你冇ans, okay
都話等埋
仲捉住
"想即出又點？"講做咩?

你個一步一步論FAIL到
多我一步係龜英
龜英根本難過港獨
你之後仲直去獨立公投
我先開始港獨運動見光
我呢D先叫一步一步
你?重回三條條約龜英個下中間派都屌你on9
根本一樣難接受
你仲要英國人接受埋
我玩普選 vs 港獨運動見光 配合美國個法案唔好?

呢段全部見唔到?
"個下兩步係龜英-->獨立公投
根本兩步係差唔多難接受
你只係多我一步龜英
呢D叫一步步?

中共迫港獨起馬有港獨見光既合理性
同埋我話正式開始港獨運動都冇你獨立公投咁急
港獨唔見光你想獨立公投?
一定冇人投獨立
而家我做準備工作仲要比你屌"

fail, 你話係就係囉
第一，根本歸英難過港獨？理據？
第二，歸英好定港獨好，係咪唔洗搵外國幫？你唔跟條約做嘢點拎正當性？唔係一定要英國接受。係英國接唔接受都好，你都要畀其他西方國家幫你嘅理由。英國佬唔應機，你轉去講港獨，對其他西方國家就大條道理幫你。

你而家就講港獨叫一步一步？前面講咗社會上幾多人未接受到？仲有外國有乜切入位？國際條約本身就係一個畀外國切入嘅方法嚟。講極你都仲係選擇性失明

好高章
和理非獨立路線 unlocked!!!
推
無限登報

破而不立收聲啦
想協調咪一齊討論下
但攬炒嗰邊登報日期都保密
要推咗個 post 俾攬炒巴睇先

你龜英-->獨立公投點都急撚過中共迫港獨見光

唔跟條約做嘢?
我話: 中英聯合聲明冇講fail 會重返三條同公投選擇獨立
你話: 中英聯合聲明都無講唔係
仲話自己唔係FF
冇講唔係 都可以做Point

都冇講
你叫人跟咩?
大把野冇講wor

開展獨立運動咪就係開始行果一步步囉
而家係話一係真普選 一係就我地名正言順搞獨立
都係開始搞啫冇話一過死線要即刻獨立喎

歸英係即刻講出嚟？急？你話係就係？
條約無講明，咁我咁講有咩錯？又老屈人FF, 唔夠理據就不斷玩老屈。
家吓三條條約係咪已經void 咗呀？
聯合聲明係點嚟呀？你對客觀事實選擇性失明夠未？

寫咁撚多嘢都係白寫
點畀個靚位西方國家切入，無人會理

唔好咁幼稚
唔係你講得最激就一定最好效果最多收穫

根本香港只係少數人支持港獨
外國接近0

外國係絕對唔會支持獨立，英美都係
對外宣稱爭取港獨只會令英美割蓆

講一百次，對外係講人權，一國兩制

咪就係囉，所以如果真係要將港獨擺上檯面要外國支持，一定要畀到人哋足夠嘅正當性。但班友不斷選擇性失明

一下子講港獨，西方國家真係就算暗支持你，都要明割蓆啦

因為得你認為個位入得靚
呢度都有500幾人認同我個位入得靚
一開始用攬炒巴撻鳩我
結果全部FF 你連人第一篇文講咩都唔知
你反對 可以直接講
但你一開波搬攬炒巴用撞橋撻我
狐假虎威
有D過份Lor

LOGIC:
中英聯合聲明講明有普選
登報要求中共︰
1) 普選
2) 宣布中共違反中英聯合聲名，將香港當做其他英殖處理，仿效其他前英國殖民地獨立

我睇唔到外國會點樣唔 buy
人地蘇格蘭獨立、英國脫歐都公投到
區區港獨有幾接受唔到

如果外國啲官吹下風話研究港獨可行性
香港班廢老勝利球迷即刻轉軚啦

絕計

非洲好多前殖民地
全部都獨立晒
乜嘢英美唔支持
人地民主社會，公民自決獨立係 common sense
講嗰個都 on9

你話佢違反聲明冇問題
支持其他地方獨立係好嚴重既事
英國佬講咗無數次不支持
美國一直係話支持一國兩制
本質上都係否定獨立

自己地方用民主方法公投獨立，同支持外國獨立（極可能用武力）可以混為一談？

又老屈我FF, 你屈夠未？一步步講晒都仲要不斷老屈。
唔贊成我無問題。但你又老屈又不斷選擇性失明就係問題。
我幾時用“攬炒巴用撞橋撻我
狐假虎威”？你老屈夠未？一開波我已經係講由聯合聲明做開始一步一步做。
我係指你一跳跳太多。你為咗死撐仲可以做幾盡？係咁老屈

課一半糧又點話

支持地方就獨立問題公投有咩問題

你小學閱讀理解唔合格？

G Chi

重點係中共make decision
唔係我地決定要獨立
我地點會冇合理性?

佢只要守信比返欠我地22年既普選我地
即刻冇人獨立
佢唔比=一國兩制玩完

西方國家會切入個位唔係獨立, 係普選啊
到底明唔明?

普選

出師有冇名？
邊個話中國違反聲明，理論上主權歸邊個？
邊個話英美就要支持香港獨立/支持香港公投獨立？
理由？

如果以人權角度，同其他獨立地方比
香港有排未到justify人道危機，需要外國接管程度

仲有外交關係，利益
幫香港獨立
英美在港利益會點？
美國仲想傾貿易戰？
仲有俾中共還拖成本？

仲有事實上哩一刻咁做對香港係咪好事？

屌你第一個comment已經係話有人做緊意思一樣既野
之後搬攬炒巴出黎
結果你咩都唔知
連人篇文有咩都唔知

有撚屈你?
狐假虎威

詭辯
賊佬打劫，你唔俾哂錢我就捅你兩刀
咁可唔可以話唔肯俾錢既人係自殺？
賊佬係咪好有合理性？

你俾咁既前設就唔可以推缷責任

要求普選係至中共承諾可遵
外國可以大大聲

所謂獨立只係一少部分香港人訴求

我之後講咗咁撚多嘢你食撚咗？
你明屈啦，不斷對人哋講過嘅嘢選擇性失明之後老屈，呢個post你已經好多次啦

但民主自決係咪都可以係一個選擇？

我問中共要普選係打劫?
佢欠我野
普選係基本法講明要有既野
佢欠我22年, 我先問佢拎, 我係打劫?冇合理性?

你個腦壞左?

大家咁話
一開波借人個名撻人
結果係你自己諗既一步一步plan
有撚屈你?

我冇咁比喻
我係話當你要求對方唔肯點點點就獨立
你係威脅緊咁做
你就唔可以推缷話係對家決定香港獨立，你冇責任

同一邏輯，就係賊佬威脅唔俾錢就殺人，
唔可以話係受害者選擇自殺自己無罪一樣

咩大家咁話？
我邊度老屈你？
我唔係有一步一步講點嚟？
聯合聲明之後返去三條條約無合理性？
我plan?

你咁都唔叫老屈叫乜？

佢欠我野
我問佢拎
佢係可以比
但佢唔比

我用其他方法收返D錢
我係賊佬?

佢欠我野
我係賊佬?
咩比喻?

你一開波: 攬炒巴登聯合聲明，已經係咁意思啦
但之後你一步一步講既都係你自己諗
你係連攬炒巴第一篇文都唔知內容既情況下
你話: 攬炒巴登聯合聲明，已經係咁意思啦
咁係唔係借人個名撻人?

我第一句只係回緊你個topic.
而且後面我有講好多點嚟嘅嘢。
所以你話我借人個名撻人，係對我之後講嘅好多嘢選擇性失明之後老屈

我唔係有一步一步講點嚟？
聯合聲明之後返去三條條約無合理性？

我咁我話我個plan同攬炒巴唔同意思，你駁乜q？
我話攬炒巴差左比中共選擇個意思，你又話冇唔同？連住就開始講你d point

你完全係誤導

我話你咁做係影響宣傳港獨嘅成功率。原因上面講晒。你而家又選擇性失明反問我駁乜？你選擇性失明夠未？

你不斷玩選擇性失明之後老屈，邊度誤導？你老屈完係就係？

我都話你返回三條條約歸英會影響宣傳港獨成功率
原因我都講哂

屌你 一開始直頭係講到攬炒巴個plan係有回歸三條同獨立公投咁款，
第一句已經話同我個plan一樣意思，
到我而家講你借人個名壓我，先話你個句係你靜係睇左topic黎覆，
你係咪當我係你肚入面條蟲，
屌你未睇哂就覆人話一樣plan有人做過，
你仲覺得冇問題？
仲要一副高高在上既態度，
我不斷話大家個plan唔一樣，
你唔好夾硬話係意思一樣，
你就係咁叫人諗下攬炒巴登報違反中英聯合聲明代表咩，一路推出去，
結果我查返d舊post唔見你d point，問返你到底係攬炒巴篇文有定你覺得，你先話係你覺得。

我好早已經講唔係“攬炒巴個plan係有回歸三條同獨立公投咁款”，呢度你選擇性失明屈夠未？
而係聯合聲明之後下一步就可以行呢步

咩叫“到我而家講你借人個名壓我，先話你個句係你靜係睇左topic黎覆”，我講咗好撚多之我仲有講其他嘢，點樣跟住條約一步步做，你就不斷選擇性失明之後係咁老屈，你屈夠未？

你就真係一副高高在上嘅姿態。唔止我一個，講極點樣畀外國有個更好理由界入，你就由一開始選擇性失明到家吓

我再重複多一次，外國要幫你，人哋一定要出師有名，圍繞住國際條約去做，人哋先有理由。。已經講咗好多次。唔好不斷選擇性失明

你不斷用詭辯法駁我無用。你硬去根本就係壞大事。
點解英美都係講一國兩制？係因為聯合聲明呢條國際條約呀。
喺度死撐，都唔知係真係想港獨定想搞死港獨

支持港獨全面提升香港民族意識

屌你第一句唔睇哂，淨係睇topic就話攬炒巴做過我個plan，
我話我同佢個plan唔同，
你就串柒柒叫我自己諗下違反中英聯會聲明有咩意思，
之後一堆冇實際支持既9 up，
我話中英聯合聲明冇寫處理違反可以回到三條條約搞公投，你竟然話咁都冇寫唔可以？

你嘗試用文件說服我，但原因竟然係冇寫所以可以？
到底邊度make sense？

你就死撐，
都冇寫唔可以都講得出。

講過二選一係迫中共做決擇，
外國施壓點係普選唔係港獨。

聯合聲明void咗，返返去三條條約度有乜唔合理？咁聯合聲明無講，咁唔係無寫唔可以？法律無寫唔做得，咁點解唔可以理解為可以咁做？最少係一個西方國家習慣上，可以說服到國民，政府咁做係合情合雅嘅做法。

無啦啦你叫人點撐你港獨？呢度你根本無答過

你不斷用詭辯法駁我無用。你硬去根本就係壞大事。
點解英美都係講一國兩制？係因為聯合聲明呢條國際條約呀。
喺度死撐，都唔知係真係想港獨定想搞死港獨

外國施壓點一定係跟住條國際條約去玩。

中國唔畀普選，等如要聽你講即刻可以轉去支持你獨立？

OP都唔知係真唔明，定想搞死件事。

屌你 真普選基本法白紙黑字寫明我地應有
講到我地係賊佬劫殺
咁既比喻你都認同
你同d警幫撐警撚有咩分別？

你個指控好撚嚴重
我忍左你好耐
我同你意見唔同都唔會話你鬼
你就不停話我想搞死件事
一路係咁話我唔明
會唔會係你唔明？
呢度有六百幾人想搞死件事？

佢個比喻重點唔係話“我哋”係賊。而係咁做個合理性有問題。
你屈夠人未？唔同意你嘅，你就不斷老屈人

指控有幾嚴重？你都唔係討論件事，你只係不斷用老屈去屈鳩反對你嘅人

六百幾人覺得講獨立好，代表你個方法無問題？你又偷換咩概念？

我都唔反對港獨㗎。我認為你對港獨個做法有問題之嘛

你就偷換，
我呢個計劃post唔係港獨表態post，正評得就係認同我計劃。

你係咪on9，咩行為係睇咩身份去做，
身份唔同，同樣係收錢呢個行為，
搶同收返應有既野已經唔同，
重點點會唔係賊佬？
到底邊個偷換？

而家我地同中共打工，
佢22年前應承升我地職，
結果得把口，
我地忍唔住要求一係升職、一係resign，
結果有班人話驚搵唔到下份工，
唔敢逼老細做決定。

呢d先叫比喻啊
賊佬你都認
你認得賊佬有咩行為仲有合理性啊？
爭取普選講到劫殺

真係唔知邊個鬼

仲有我個plan一d都唔急，係同老細講一係升我職，一係我開始放風要resign。
賊佬劫殺你個頭

有幾多人睇完topic就正負評？
你assume做支持你計劃已經有問題啦

比喻個身份唔係好嘢，唔代表原本件事唔係好嘢。比喻只係嘗試令人容易了解當中邏輯。但你就只focus on比喻物而非當中邏輯

戇鳩嗰個係你。個賊搶你嘢，你唔夠個賊嚟，你要人幫手，你唔洗畀個合法理由畀人哋？

而且佢係唔係鬼都好，你而家咁做只係不斷搞爛緊件事，你就真係似係鬼

獨立革命最後通諜，我等咗好耐啦

講左幾多次比喻個身份影響左行為合理性，
同樣既行為唔同人做係唔同，
我地真係追唔到數既債主，點解用呢個方法去收數會比人話係搶？

比喻唔係咁用法係點用法？
明明應有之物，比你地講到係搶，
點都唔會服。

估唔到登報都有分和理非勇武，
思想行得前就係鬼
心鳩淡

句句都屈鳩我想搞死件事仲話返我屈你轉頭
咁鍾意捉鬼
自己起底睇下似唔似鬼

你老母乜撚野不分化
不停話我搞死件事話我鬼

我topic已經講左個plan係點，正評600幾都唔計係支持個計劃？你話d人淨係睇topic就正評唔計？個topic都打哂出黎la，
comment話要課金都多過反對la，
咁耐得兩個反對留言。

港獨最大問題係無世界知名既倫理基礎支持，全世界唔明你點解要咁做
雖然美國佬放風開綠燈搞，但始終時機未成熟，點解要獨立都未講得出，樓主你太心急

我冇嘢講

口交部: 中方一直積極實淺一國兩制, 實現港人治港, 高度自治, 對於小數別有用心的不法之徒勾結外部勢力, 意圖作出分裂國家的行為, 表示強烈譴責

香港獨立!!!!!!!!!!!

你自己以喻為實就收皮啦
比喻就係比喻，係得你自己唔係嘗試focus on 人哋想講嘅logic入面

你句句都選擇性失明老屈。你屈我都算，我語氣唔係好自己知。另外有條友唔同意你做法，你都係用老屈手法。覺得你係想搞喎件事好合理吖

你係不分化就唔會不斷又玩選擇性失明又玩老屈啦

人多代表啱？咩邏輯？你有打出嚟代表人哋一定係睇晒先正評？係嘅唔會咁多人中標題黨嘅伏啦

講一步一步做，佢係死唔聽喺度死撐。

讚成

比喻連比喻物都錯仲點會有正確邏輯？
點解將爭取普選扭曲成搶，
講獨立扭曲成殺人，
我地係賊佬，
到底個logic係邊？

你扭成咁既話咩事都唔會有合理性

從眾效應衍生出謬誤，又被稱為「從眾謬誤」「樂隊花車謬誤」，也就是將許多人或所有人所相信的事情視為真實，例如「大家都這麼說，一定不會錯」！例如「很多人都有吸煙、喝酒或犯法，因此這些都是對的或不危害健康的」

你多一步係龜英
講到自己好似好循序漸進

想課了

佢有講過個logic其實係乜，不過似乎你無睇到

我repost一次“我係話當你要求對方唔肯點點點就獨立
你係威脅緊咁做
你就唔可以推缷話係對家決定香港獨立，你冇責任”

推到頂，一定撐

我只係講咁少嘢？斷章取義完之後又老屈。你屈夠未？

有講錯？
你就係多一步三大條約龜英

唔升職就resign

我「威脅」？
冇人迫過中共係基本法寫要有普選
叫佢跟返法例還只普選叫「威脅」？

如果基本法冇寫普選你就話可以咁講

照你咁講唔回應五大訴求就升級，都係威脅，民心唔會向我地？

你當然係有講錯。

歸英同公投就係同一件事。

但聯合聲明之後再三條條約，呢度最少已經係兩個登報。三條條約英國都唔應機。
咁再提港獨，先會令其他西方國家有理據去幫你。或英國應機肯上國際法庭搞收返，咁先可以跟個結果再行落去。

呢啲先叫一步一步。

講到尾都係stick with聯合聲明。

話你斷章取義老屈邊有講錯你？

身邊有唔少朋友想袋住先
大家有無方法可以令佢哋join我地

支持一定要登

普選係佢寫，但無普選之後港獨唔係有寫。(我並唔係反對爭取港獨) 而且無普選，可以話係違反聯合聲明。咁技術上點跳到去港獨？

上面一直都係講緊點搵外國支持，你spin去民心做乜鳩？

Push
歷史性嘅時刻終於嚟到

咁得唔得：
中英聯合聲明失效 => 南京條約 + 北京條約 + 界址拓展條約重新生效 => 三個條約正本都響中華民國（台灣）=> 揾正本持有人傾 => 蔡英文支持民族自決 => 香港獨立

唔知啱唔啱
做撚左先
利申會捐50蚊

一個唔錯嘅方向。
當然要睇成個西方世界相對比較支持用中華民國做面，定英國做面啦。
但你方向最少正確先。去到返返三條條約之後，你咁就出師有名

此金必課

Gchi

支持樓主，同中國狗講數，永遠都要記得魯迅呢段話：

「中國人的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。那時白話文之得以通行，就因為有廢掉中國字而用羅馬字母的議論的緣故。」